林7 話以謙卑態度接受批評

點批佢好？

佢西口西面真係好撚謙卑喎

講 你 又 唔 聽

聽 你 又 唔 明

明 你 又 唔 做

做 你 又 做 錯

錯 你 又 唔 認

認 你 又 唔 改

改 你 又 唔 服

唔 服 又 唔 講